是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

狗飯？

主菜係白色coke plus?

師傅手汗燒味+污糟水喉味精湯 狗也不屌

呢罐可樂啲氣多到

拉

必須

唔同小氣嘅人做朋友

我鍾意飲zero多啲

【攻略】光復功能組別強化策略 (3月起啟用)

✅全民 > 組社團 + 組工會 + 開公司
✅專業人士 > 登記專業界別
✅本身有BR > 直接登記商界
✅手足 > 掃黃店

🔺組工會 (勞工界)
- 已確認核實，即使工會審批時間長短
- 只要你5月2日前提交申請, 就可以趕及2021特首選委🔥
組隊神器 7起 >
無敵Q&A >

🔺開公司 (萬能界)
- 帶身份證去灣仔税局搞，俾$250，30分鐘搞掂 @businessfrontier
- 輕量級 > 紡織界 $61/ 體育界 $2000/ 出版界 $1140 (撳個掣就得)
- 重量級 > 商界 $3900/ 工業界 $2970/ 零售界 $1180/ 僱主聯合會 $4800
- 集中首選 > 進出口界 $240+1320 (1年以上BR+商業地址）

🔺申請進出口牌 (進出口界）
只要有一年以上BR同埋商業地址，唔理你做咩生意，都可以向海關申請進出口牌，立即成為進出口界公司選民
Telegram:
Facebook:

🔺掃黃店 (飲食界、零售界)
組隊幫手登記 >
掃黃店進度表 >
黃店名單 >

🔺組社團 (文化界)
1. 齊集三人，須有相關文化資歷證明
2. 準備社團資料 - 宗旨/ 規章/ 擬辦活動
3. 準備個人資料 - 身分證副本/ 住址+會址證明 (3個月內)(銀行/水電煤單據)
4. 約組員出黎，互簽名，互交換文件
5. 寄出去 /親身交到警總 Done!

🔺每個香港人都可以拎三票
1. 地區個人票 (地方選區有得投）
2. 功能組別個人票 (正常人係超區)
3. 功能組別團體票(不可跟2同一界別)

例子, 地方選區：香港島/ 功能界別(個人票)：超級區議會/ 功能界別(團體票)：飲食界

重點功能界別的whatapps Hotline
General whatapps Hotline : 65391922
體演文出whatapps Hotline : 66700860
進出口界whatapps Hotline : 68461562
飲食界whatapps Hotline : 9180 3949 / 66812202
批發及零售whatapps Hotline : 65391922

📣 請訂閱作戰研究院 Telegram Channel ➼ @FightResearch
戰術研究 | 抗爭資訊 | 時局分析 | 評論 | 趣事
Credits to 七起

依個時候仲食依D...咁污糟

有錢仔，屌你老母

見到冇乜餵口，慳一餐，thanks樓主

餓撚表示 見到都飽

啲色澤好唔吸引
係你影得衰定點

是日午餐

土城外賣

35蚊

點食咁多

兩大一細食

就算優質發泡膠外賣盒都唔係絕對安全
例湯通常好熱或滾，選擇唔要例湯又可慳返個外賣盒
飯都熱，所以食飯唔好食到底，亦唔好niu飯逐層食，底部飯唔好要

很好

阿yo唔洗返工都咁richhhhhh

仲有老婆仔女

人地係lazy mama

四個餐
有前菜，係我唔要，唔想浪費外賣盒因為食唔晒
主菜：芝士雞扒、蒜片牛柳粒丶鰻魚、椒鹽雞髀菇牛脷
紙包飲品

先至192元